# Universidad Nacional Áutonoma de México
# Facultad de Ciencias
## Practica 02. Módulo del kernel de Linux

## Equipo:
* Mauricio Riva Palacio Orozco
* Jacqueline Paredes Sanchez
* Miguel Angel Torres Sanchez
* Maria del Pilar Sanchez Benitez
### ¿Como compilar y ejecutar?

### Caracteristicas del modulo:
* .
* .

### Bugs conocidos:
